[百屌成才]蘋果日報係一份同溫層報紙, 一啲都唔好睇

我知我講嘢1999

大家眾所周知蘋果日報係黃, 但係呢排我買返蘋果日報之後發現咗佢新聞成疊紙只需要15秒鐘就睇完,每一單新聞都係估到/目擊咁滯

其實真係非常之悶

相比東方日報,東方日報多好多新聞港聞,民生追擊

例如鼠患,篤航,党铁等等問題東方日報可以做得好入味

呢個問題好容易低成本解決但係蘋果日報都好耐冇解決到

解決方法只需要做多啲市井新聞,其實唔使太多增加兩至三版紙都夠

搵多一兩個具體目標追擊,參考東方topics, 務求令到市民「冇咁易」估到你份報紙下一日寫咩先至正確

東方日報近排畀人嘅印像畀蘋果日報更為鮮明

諷刺的是好多佢嘅技巧都係成雜誌蘋果日報狗仔隊嘅手法

蘋果報咗可以做返以前嗰種辛辣就好

非五毛,反共政治新聞一定繼續做

就係想蘋果日報好睇啲

Agger ，老豆話成日講政治好悶

要講明費事以為我想河蟹蘋果
做多啲加價/老鼠/狙擊天文台/港鐵啲「國泰式」衰嘢/北區FM電台受干擾,市民收唔到風暴消息等

正經post冇人推

以前蘋果追擊民生嘢跟得好貼
例如巴士脫班 公屋管理不善 政府部門懶懶閒嗰類
細個睇壹仔最鍾意睇投訴板
依一兩年真係少咗好多

蘋果日報唔記得咗以前佢啲拿手好戲